有咩提神飲品推薦？

日日星期一至日都要7點半起身
到3點就勁眼訓冇哂精神
如果星期六日就要訓晏覺3點訓到5點
朝早10點半及下午1點半 我都會飲1杯咖啡（3合1個d)
但都係頂唔到.....
想問大家有咩提神飲品可以頂到做野捱到晚上8點
葡萄適飲過冇乜用

茶

呢隻都唔掂

飲mint tea 都唔得
飲完隔十幾分鐘都眼訓

光復香港 時代革命

真係到頂既話 其實飲咩都冇用抽20/30分鐘訓下好過

光復都要有精神架

一訓就一小時起....

紅牛架咖啡
但要心臟好先得

咪傻 飲提神飲品就得嘅話就唔洗瞓覺啦

但我每日已經訓足7小時

人人要求唔同，有啲人係要瞓8個鐘以上…
你身體係頂唔到嘅話就唔好夾硬嚟

我以前都係咁
好大程度上係依賴咗精神飲料
試下忍一忍 介一段時間大約一至兩個月
情況好返好多

moster

飲水係最好 頂唔順就飲d水 之後起身行個圈 會精神好多

認真瞓下好喎，冇必要竭澤而漁

提提大家，提神飲品一日唔可飲超過兩大罐，亦唔可以再飲酒。
係曾經死過人架。

仲有，飲完可能精神啲，但唔代表有活力。而精神時效因人而異，過咗鐘係要還架，之後會攰返，你估叫雞唔洗畀錢啊。

建議各位都係有定時嘅生理時鐘，瞓覺要無光環境，瞓前無撳電話

濃茶
唔好飲redbull嗰d 一散就仲累過唔飲

睡眠質素都好重要 如果樓主話訓到7個鐘都keep住眼訓 應該有呢方面問題

剛剛買左兩支redbull......

你唔係諗住飲完咖啡因就突然會多咗energy呀話？只係將下半日嘅energy借比上半日用咁解咋喎
你飲完會精神一倍 藥效一過就攰兩倍

做成十幾粒鐘嘢仲要一至日？根本邊個都無可能頂到啦

唔好食晏就

我的精液

瞓晏覺真心效率高,睇片話一個周期係1.5小時

講習慣，當你日日淨係訓四五個鐘，一個月兩個月三個月就會習慣